太古要人 急

圍堅mtr

要黎做咩，點半啦
早d休息聽日機場見

太古同黃埔有得fight